屋企得番200個假口罩

100個救救
100個Sure (Care Care Care)

要一盒 thx

94340634

要兩個

我得番5個

假既好過冇

驚就戴兩個

你點為之假

其實呢句好有商榷餘地

如果假既係工場製造環境惡劣差, 本身個罩已被感染

又或者如果只有前後, 無左中間浸filter, d 人以為你戴左, 你又以為你戴左而放心出入多人地方因而受感染

呢兩個情況其實會唔會仲衰過唔戴? 起碼唔戴果陣d 人會避開你, 你無罩亦唔敢去廢佬聚集既地方

不過, 如果你話假只不過因為無認證或防禦力較弱, 又的確有得戴好過無

依家除左2手口罩，想搵個唔合規格既都冇呀

依兩隻同2手口罩有咩分別

咁唔想用不如掉咗佢啦

入面戴海棉口罩中間隔張紙巾出面帶假口罩囉

兩個兩個咁帶